點睇祖記終止基迪拉，希古恩合約

彈嚟我蘭洗下

西瓜恩 伊巴

你边位

下個到呀朗 清除皇馬舊臣

BB

夠老去巴塞

希古恩咁廢唔係佢，2014世界盃，美斯球單刀入咗啦

賣都冇人要 慘

騰出薪酬空間簽下美欺

希古恩高價入,放唔出

巴塞點解唔咁做 人情味？

賠幾多錢解約？

沙利去邊都會簽番higuain

兩個都收山囉

你玩左咁多年唔悶既咩

真， 你見我都無回佢

係喎，呢一兩年好似轉咗屌美沙

肯定又得罪左牙朗

14年講單刀講到而家
到而家我都唔知邊球先係

人地炒兩件咁少
疤要炒成半隊

西瓜借去轟踢成咁都仲有得留係狙記仲神奇

希古恩咁撚肥

果球唔係單刀